點解要食煙？

讀書嗰時試過食一支煙一啖都食唔落，覺得好臭好難放入口，仲有啲鄙視食煙嘅人。
依家出嚟社會做嘢，就慣咗食煙，可以話戒就戒試過戒左半年不過都係食番。不斷循環又戒又食

因為要食煙

希望真係可以早啲死

純粹興趣 返工又有得蛇王
而家兩年無食

食煙嘅人智商情商都低啲

返工可以食煙 個人都精神啲

食緊雪茄

我係戒煙專家

未試過雪茄 唔知係咩感覺

以前個年代唔知食煙有幾傷身無計，呢家呢個年代仲食真係智商低

Agger

因為可以污染其他唔食嘅人
ps食煙個d通常on99

食耐啲 上腦啲

大部分港豬都係食煙

如果佢唔食煙就唔只係相對論
三對論都出到

習慣咗 食煙個一分鐘乜都唔洗煩唔洗諗

乜嘢叫三對論？
係咪唔食煙嘅人先諗得出呢樣嘢

兒登啲反煙小朋友係咁㗎啦

睇你食咩煙囉

我通常都係後巷 人少嘅地方
有唔食煙嘅同伴喺隔離 我都會問你介唔介意

我幾次出去行街都見好多人食煙

新資本三對論，讀多啲書先衝出嚟柒啦
傻鳩煙鏟，食煙食懵你

咁點解而家唔臭？

當你咁樣問邊個會拒絕你啊 咁你食煙係你自由嘅 就算你食完 你個d 衫褲 口 全部都係煙味 好撚頂

想試吓 絲打平時係邊度買

食iqos會唔會屌

介意嘅話我會自己行遠啲 有咁遠走咁遠

依家都覺得臭

點解會屌
iqos好難食陣味

小朋友係咪唔知道愛因斯坦研究邊門學科

你自己九唔搭八講埋嗮啲支那term
支那小朋友上兒登？？？
係喎Theory of relativity+1即係三對論喎
你個腦穿窿呀？你瞓撚醒未呀屌你老母？

食煙同做學術研究成功與否有咩關係？
唔食煙又讀好多書嘅兒登仔可唔可以出嚟幫呢位小朋友解釋下？

你啱，係我錯

對，係我錯

食煙嗰啲全部都係智障
自己想要肺癌 又要拖埋身邊嘅人落水
臭撚到仆街
火車頭更加要死全家
人哋屙屎都識匿埋喺廁所啦
周街噴煙=隨地屙屎嘅支那人/廢老

食煙係食個氣氛
呼出黎嘅係寂寞同生活嘅無奈
簡單d 黎講係型

笑撚死

壓力大，雖然唔食煙既人聽落覺得似藉口，但好煩既時候食枝煙真係可以短暫忘記煩惱，食得多當然無益，要適可而止！

因為食煙飲酒係合法精神娛樂

Because smokers have something to kill inside.

食煙果刻可以咩都唔使諗住，算係一個break

燥起上黎 又發洩唔到都係靠食煙冷靜

咪就係你呢啲以為食煙就係成熟唔食就係小朋友啲咁嘅心態。以為咁就成熟過人以為食煙唔影響人其實你浸味已經影響緊身邊人

要靠呢啲食氣氛就係低智商諗唔到其他嘢先會追求呢啲

所以咪情商低嘅人剩係諗到靠呢啲先抒到壓先食

求教學

Yes，心煩果陣，雖然問題無解決，但果下真係舒服啲

除你點諗，我覺得食煙呢啲個人選擇，煙灰悄悄墜落，煙絲只少證明心事燃燒過！只要唔影響人，唔做火車頭就得！

做得專家姐係成日戒啦

即係你都係戒完又食食完又戒？

人生很苦

有冇人給我一點甜

想食雪糕

開心果味雪糕 好正

真係咩 好似好怪咁..

開頭都以為好怪 點知好好食 依家想食雪糕都係食開心果味

咁 我下次試吓先

天氣轉涼 食雪糕最開心

今日好似真係涼咗 定我錯覺

今朝早凍醒咗 無開風扇都凍到打冷震 量體溫係得32度

著多件衫......

今日好多人都仲著短袖

未得閒搵返啲長袖衫

聽日放假 執下衫先 唉

有feel 食vape好鐘意係個鼻到噴翻d氣出黎 好似好壞咁

個鼻會好辛苦
大煙有時真係好似型d
可以呃下我自己 忘記我個柒樣

放假... 你就好

我都成日F F 同靚仔食同一支煙

好慘呀 放假冇嘢做

交換啦

係

好想快d死

有冇人覺得赤玉難食左

鍾意食咪食，我自己冇食但都唔會標簽食嘅人係點

食煙係個人自由，盡量唔影響人就得

食煙係一種心態

有啲人淨係覺得自己喜歡就好，就唔理目光周制噴

有啲人見到有條友噴，我又噴⋯

有啲男仔見到有靚女食煙，自己又食同條女拉近⋯

都有啲唔想影響到人匿埋爽一下就好⋯

我就覺得你食煙你事唔好影響到人⋯

入番你個吸煙區唔該⋯

又唔會叫人戒煙嘅，我唔改變其他人⋯

一個人之所以改變，必然係佢自己想改變⋯

唔食都會死

好甜喎 食開檸檬

我食左20年
真心想戒
但得個想字
克服唔倒心癮

笑左

咁冇人讀倒佢D書啦
淨係個相對論都玩死好多人

我都係
一定企埋一邊或冇人既地方先食
要食得有品

唔戒啦 好想早d死丫 唔想咁長命丫

做咩咁灰呀巴打
雖然我都一樣咁諗

我係垃圾 我無撚用 我想摺埋

太漫長 我冇耐性

無謂謂未傷身 數數火機打幾多次
就點不了煙 過癮

你要諗下好多重病嘅人唔想死，你好人好姐做乜要死先，好多人想生存都難，你諗下先啦

今晚幾點訓

訓啦屌 唔訓煙都買唔撚起

無人會問點解食薯片，點解食香口膠
寧寧舍舍食煙就會好多原因同implication

訓嗱

咁請問你點解食薯片？點解食香口膠？

答唔到，兩樣都唔食

香口膠都明點解唔食
點解薯片都唔食

好鹹食完隻手又油到，要洗好煩

有尼古丁先正😢🚬

最鍾意食原味 無盬 得d薯仔味
拎筷子食咪得囉 咁懶架

食煙到最尾個幾啖先有味

食煙係加強人脈既最快途徑
同埋個人而言，我食煙通常都會諗到好多新野同諗野思路快左
同時係自己壓力大既出口

筷子要洗，好煩
原味好寡

食煙雖然加強到人脈 但關係維持得唔耐

打柒你 成包整碎直接倒入口

餵我

我用腳指餵你

ching食好多？

3-4日先一包煙 正常量

我係可以全日唔食。一到夜晚飲野食成包

我唔知點解個習慣係多量少次。
即係好少早上2枝，下就2枝，夜晚2枝。
直接夜晚6枝咁(1個鍾內) (煙駁煙) /成晚飲野果幾粒鍾食晒1包

我都係，可以幾日唔食
但一食都煙駁煙唔停，尤其出去應酬嗰陣

係屋企飲野？唔飲得唔得

never係屋企飲。出去飲開，間中先飲wo我

食煙果d , 成條街都係煙味，唔好以為影響唔到人... 真係好撚臭

香港好似日本咁有多d 吸煙區就好

出左新味 甘玉幾好食

特登返入嚟再踩多你一腳

係兒登討論食煙係哂鳩氣

食咗差唔多廿年，試過戒又食返，而家可以幾日唔食，但有時收工或者唔開心就會扯返飛，將所有壓力或唔開心伴隨煙圈呼出，果種感覺係唔食煙嘅人無法想像的

食住煙睇呢個post

日月雙爆 明日trytry